成個kpop入邊最想屌嘅idol

好可愛

竟然係Chen

明明就係淫零樣
可惜已成人夫

佢比樓主搞大左個肚

我都想

佢真人勁西

油頭粉面淫零

細細個屌到喊

寶拉

Gay po
拉

邊個黎

Arin。

arin

好撚想屌Jackson